係時候放紙鷂了

反正都訓唔著